我係 聖堂諸葛騎士團！我借咗兩日雨！聽日會出太陽！

你啱

好中二病 但我鐘意

我好認真嫁

但聽日都要帶把遮遮太陽喔

又岩=3=

都話今日好天